{"contentItems": [{"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/TFWl3bvSyQ"}, {"content": "RT @cala: Disciplina la mente, sentidos y cuerpo.  \n\n\u00a1Maravilloso viernes! https://t.co/9xdF2YGMOc"}, {"content": "RT @cala: #GenteQueInspira: \u201c\u00bfC\u00f3mo funciona el Feng Shui Personal?\", la columna de hoy con @VivianaBergmann - https://t.co/fKT0D7Vp2Z https\u2026"}, {"content": "RT @aliciamuoz8: @cala @edoilustrado Ismael que genial los dibujos de @edoilustrado de Venezuela y con la firma de @cala espectacular exito\u2026"}, {"content": "RT @CalaMundial: @cala Wohooooo  #Despierta con Cala \u2615 Otra obra mas de Ismael Cala !!!exitos Bendiciones \ud83d\ude03\ud83d\udc4d https://t.co/rqDVX8DQdA"}, {"content": "RT @cala: Parte de las sorpresas que estamos preparando para nuestros viajes #CalaMundos, de la mano del gran @edoilustrado https://t.co/5L\u2026"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #ElPoderDeDar: Ni\u00f1o env\u00eda \"lo que tiene\" a damnificados por incendios en #Chile https://t.co/2lHzUjVBKb https://t.co/6RGYZnKXV6"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: \"El futuro de una naci\u00f3n es tan prometedor como su pr\u00f3xima generaci\u00f3n de ciudadanos\"\n\nNelson Mandela.-"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @varela_ginna: @CalaMundial @cala Yo tambi\u00e9n te mando toneladas de cari\u00f1os desde Argentina!"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: \u00a1Cu\u00e1nta verdad!  Muy feliz s\u00e1bado. https://t.co/bmF9dX3GF1"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "#CAILE a leer lo que debes saber del nuevo libro de @cala, La pi\u00f1ata m\u00e1gica\nhttps://t.co/64pBq7aPES"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "@cala Por favor dime que piensas de Mr. Trump \ud83d\ude17"}, {"content": "RT @cala: \u00a1Cu\u00e1nta verdad!  Muy feliz s\u00e1bado. https://t.co/bmF9dX3GF1"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "@cala A so\u00f1ar!! Hasta luego!"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "@CalaMundial @cala Yo tambi\u00e9n te mando toneladas de cari\u00f1os desde Argentina!"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "@cala con todo el debido respeto  no lo creo y convicci\u00f3n lo digo"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "@cala #BonitaNoche #MiAdmiradoCala \ud83c\udf1c\ud83d\ude0d"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/HvkxrrwCFI"}, {"content": "@cala  Te mandamos desde aqui  toneladas de cari\u00f1os ,Muchas Bendiciones querido Isma Dios te Bendiga disfruta mucho\u2026 https://t.co/G03idXyGZA"}, {"content": "@cala completamente de acuerdo #Friends https://t.co/3ioCaD7gGJ"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita: https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "Compartido por @cala Ismael Cala  \u201cLa compasi\u00f3n exige tratar a los dem\u00e1s de la manera en que quieres que los dem\u00e1s te traten a ti.\u201d"}, {"content": "RT @cala: \u00a1Cu\u00e1nta verdad!  Muy feliz s\u00e1bado. https://t.co/bmF9dX3GF1"}, {"content": "RT @cala :\n#aSo\u00f1ar https://t.co/E71NiO1jgF"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/TFWl3bvSyQ"}, {"content": "Escucha a la naturaleza por @cala\nhttps://t.co/naGKO6H0Ne https://t.co/tO3P8fxY4K"}, {"content": "RT @cala: \u00bfYa viste el #CaraACala de esta semana? Prometo que sonreir\u00e1s con nuestra invitada @TutiFurlan --  https://t.co/6AY464Iskx"}, {"content": "RT @cala : https://t.co/HMSP1QUzzy"}, {"content": "RT @cala: \u00bfYa viste el #CaraACala de esta semana? Prometo que sonreir\u00e1s con nuestra invitada @TutiFurlan --  https://t.co/6AY464Iskx"}, {"content": "RT @cala: \u00a1Cu\u00e1nta verdad!  Muy feliz s\u00e1bado. https://t.co/bmF9dX3GF1"}, {"content": "@cala https://t.co/WnkXFjYIiD"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: \u00bfYa viste el #CaraACala de esta semana? Prometo que sonreir\u00e1s con nuestra invitada @TutiFurlan --  https://t.co/6AY464Iskx"}, {"content": "RT @cala: \ud83d\udc49 \u00bfSabes reconocer a personas oportunistas? \u00a1Ten cuidado porque ellas viven entre nosotros! Desc\u00fabrelo todo aqu\u00ed\u27a1 https://t.co/gu\u2026"}, {"content": "RT @leylaperdomo7: \u270cViernes de leer #LaColumnaDeCala @cala en @DiarioLaPrensa \"Debemos acumular experiencias!!! mas que pertenencias \"\ud83d\ude03Feli\u2026"}, {"content": "@cala @YouTube agradezco todas estas. Meditaciones que son bendiciones y milagros de dios namaste"}, {"content": "RT @cala: \ud83d\udc49 \u00bfSabes reconocer a personas oportunistas? \u00a1Ten cuidado porque ellas viven entre nosotros! Desc\u00fabrelo todo aqu\u00ed\u27a1 https://t.co/gu\u2026"}, {"content": "RT @cala: \u00bfYa viste el #CaraACala de esta semana? Prometo que sonreir\u00e1s con nuestra invitada @TutiFurlan --  https://t.co/6AY464Iskx"}, {"content": "RT @cala : @GloriaEstefan https://t.co/x3yIdjY5am"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: #aSo\u00f1ar https://t.co/G1K5QBM3wx"}, {"content": "RT @cala: \ud83d\udc49 \u00bfSabes reconocer a personas oportunistas? \u00a1Ten cuidado porque ellas viven entre nosotros! Desc\u00fabrelo todo aqu\u00ed\u27a1 https://t.co/gu\u2026"}, {"content": "@cala @YouTube se ha dicho a construir, que dif\u00edcil es para mi, muchas veces me repito no correr, pareciera que una fuerza me jala."}, {"content": "@cala Ya lo se"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: \u00a1Cu\u00e1nta verdad!  Muy feliz s\u00e1bado. https://t.co/bmF9dX3GF1"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "RT @cala: Es indispensable construir tu #CALMA, s\u00famate a esta meditaci\u00f3n gratuita - https://t.co/LLLQxgI7BB"}, {"content": "@cala HERMOSA! !!!!"}]}