{"contentItems": [{"content": "RT @DennisFBox: \ud83d\udc15\ud83d\udcac #GoodMorning \u26c5\ud83d\udc3e\ud83d\udc99\u2615 \n@KuRaLsiz_ @AliTasdoven @Tasdoven_ #mygazete #Magazine @mygazete @RemarkableJamie https://t.co/HhHrHU\u2026"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Sen de hep Vard\u0131m, \nHer t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n, \nHer girip yazd\u0131\u011f\u0131n sayfalar\u0131n da, tam'da Ensen de. bir geriye d\u00f6nemedin ya. . . \n\nK\u2026"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Sen de hep Vard\u0131m, \nHer t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n, \nHer girip yazd\u0131\u011f\u0131n sayfalar\u0131n da, tam'da Ensen de. bir geriye d\u00f6nemedin ya. . . \n\nK\u2026"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Sen de hep Vard\u0131m, \nHer t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n, \nHer girip yazd\u0131\u011f\u0131n sayfalar\u0131n da, tam'da Ensen de. bir geriye d\u00f6nemedin ya. . . \n\nK\u2026"}, {"content": "\ud83d\udc15\ud83d\udcac #GoodMorning \u26c5\ud83d\udc3e\ud83d\udc99\u2615 \n@KuRaLsiz_ @AliTasdoven @Tasdoven_ #mygazete #Magazine @mygazete @RemarkableJamie https://t.co/HhHrHU0sQP"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Sen de hep Vard\u0131m, \nHer t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n, \nHer girip yazd\u0131\u011f\u0131n sayfalar\u0131n da, tam'da Ensen de. bir geriye d\u00f6nemedin ya. . . \n\nK\u2026"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Sen de hep Vard\u0131m, \nHer t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n, \nHer girip yazd\u0131\u011f\u0131n sayfalar\u0131n da, tam'da Ensen de. bir geriye d\u00f6nemedin ya. . . \n\nK\u2026"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sana G\u00fcveniyor(d)um. Ama yine de Sen bilirsin. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sana G\u00fcveniyor(d)um. Ama yine de Sen bilirsin. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ve hi\u00e7 bir bahanem yok ya art\u0131k, Ben de sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131yorum. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sana G\u00fcveniyor(d)um. Ama yine de Sen bilirsin. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sana G\u00fcveniyor(d)um. Ama yine de Sen bilirsin. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sana G\u00fcveniyor(d)um. Ama yine de Sen bilirsin. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sakat degilim! Ama Engelli'yim . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Sakat degilim! Ama Engelli'yim . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Bak sadece sen \u00f6zleme diye.\nBen \u00f6zl\u00fcyorum...!"}, {"content": "RT @gokceozcancom: @masssive10 @KuRaLsiz_ onu yukleyine bu sefer takipcilerini sifirliyor. Ama sifirladigi icin millet sildik saniyor bizi\u2026"}, {"content": "@AliTasdoven @KuRaLsiz_ isteye k\u0131sm\u0131 abs\u00fcrd olmu\u015f ."}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Elim de olsa, kolun. Tutup \u00e7eker al\u0131rd\u0131m sol yan\u0131ma.\nElim de de\u011fil sin. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme! Saludos!! :) #TuitUtil https://t.co/n3iPMEoRrW"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/LousA2Is7j"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hi\u00e7 sevemedi\u011fim insanlar\u0131m var benim. Bir de hi\u00e7 sevmekten vazge\u00e7emediklerim..\nYerini sen se\u00e7. . . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/l2rGzU9eZI"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/Wo0szlk2YN"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: S\u0131rf Sen iteklemeyesin diye yuvarlan\u0131p gidiyorum. .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/NAKF1ufmig"}, {"content": "@_tarkanova @KuRaLsiz_ @Twitter @jack @Support gecen gun bende boz musum \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"content": "@masssive10 @KuRaLsiz_ bunu bilen kisi silmese yeniden takibe d\u00fc\u015fer zaten takip ettikleri fazla olan hesaplarda bu sorun oluyor"}, {"content": "@masssive10 @KuRaLsiz_ onu yukleyine bu sefer takipcilerini sifirliyor. Ama sifirladigi icin millet sildik saniyor bizi siliyor"}, {"content": "@masssive10 @KuRaLsiz_ unf atmadiki twitter kilitleyince once takip ettiklerini sifirliyor bi kac gun suruyor yuklemesi"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Hepsine tek tek demi\u015fli\u011fim vard\u0131r.\nE\u011fer benimle O'nun aras\u0131nda kald\u0131ysan o'na git.!\n\u00c7ok Seviyorum diyenlerden ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131m bunda\u2026"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Dalg\u0131\u00e7 de\u011filim hi\u00e7 kimsenin Derin'liklerine \u0130nemem. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: S\u0131rf Sen iteklemeyesin diye yuvarlan\u0131p gidiyorum. .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @tarkanova: Aga bu Twitter bizlerle tan\u0131nd\u0131 sayemizde b\u00fcy\u00fcd\u00fc \u015fimdi bizlerden vazge\u00e7ti yine bi etiket yapal\u0131m bunlara @KuRaLsiz_ @Twitter\u2026"}, {"content": "@KuRaLsiz_ cok b\u00fcy\u00fck basar\u0131"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Bak benim i\u00e7in en makbul olan\u0131; Sev\u011fili'nin hi\u00e7 soru sormayand\u0131r. . . \ud83d\ude1c\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: S\u0131rf Sen iteklemeyesin diye yuvarlan\u0131p gidiyorum. .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: Ben Dalg\u0131\u00e7 de\u011filim hi\u00e7 kimsenin Derin'liklerine \u0130nemem. . .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "RT @KuRaLsiz_: S\u0131rf Sen iteklemeyesin diye yuvarlan\u0131p gidiyorum. .\n\nKuRaLsiz_"}, {"content": "@KuRaLsiz_ dedim ki kuralsiz m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil silmez beni :)"}, {"content": "@KuRaLsiz_ kilitlemeleri bir \u015fey de\u011fil takip\u00e7inizi takip etti\u011finizi siliyorlar insanlar siz yapt\u0131n\u0131z san\u0131yor mesela az \u00f6nce sistemde g\u00f6rd\u00fcm"}, {"content": "@KuRaLsiz_ ge\u00e7mi\u015f olsun bana da \u00e7ok oluyor maalesef ki twitter otomati\u011fe alm\u0131\u015f her \u015feyi sa\u00e7ma sapan"}, {"content": "@KuRaLsiz_ siktir git amk bana ne bunaldiysan"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme! Saludos!! :) #TuitUtil https://t.co/n3iPME7g3m"}, {"content": "@KuRaLsiz_ Gracias por seguirme, en breve te devuelvo follow :) #TuitUtil https://t.co/Wo0szl2rAd"}]}